2021年 贏國真係贏都開巷

-美國國會騷亂
-China Joe當選
-TikTok wechat 禁令暫緩
-世衛調查
-疫苗外交 （呢個香港人會感受唔到）
-得州大停電停水
-香港大清算

要擁抱大灣區了

緬甸俾西方國家制裁

完全投入中共懷抱